
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% はじめに
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% このファイルの目的
%   ./figures.tex にあるマクロを上書きするためには、ここに記述すること。
%   上書き入力の管理は ../index.tex に記述されている。

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% ２章
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\def\DiffCondition{
% \begin{figure}[htbp] % here, top, bottom, page の略称
\begin{figure}[H] % 強制挿入
\centering
\includegraphics[width=10.0cm]{/Users/hiroki/Documents/titech/11_Semester/graduating/working_space/figures/basis-diff-condition@DiffCondition.pdf}
\caption{回折格子のガラス板に平行光線が入射し、進行方向に対して$\theta$方向に進むときの、回折格子の断面図。}
\end{figure}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% ４章
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% 強制挿入
\def\DiffDevice{
\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=10.0cm]{/Users/hiroki/Documents/titech/11_Semester/graduating/working_space/figures/dev-diffractation@DiffDevice.pdf}
\caption{DiffDevice}
\end{figure}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% ５章
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\def\reshhpngcut{
\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=15.0cm]{/Users/hiroki/Documents/titech/11_Semester/graduating/working_space/figures/res-hh-png-cut.pdf}
\caption{水素スペクトルを撮影した画像から輝線部分を切り取ったもの}
\end{figure}}

\def\resdenkyupngcut{
\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=15.0cm]{/Users/hiroki/Documents/titech/11_Semester/graduating/working_space/figures/res-denkyu-png-cut.pdf}
\caption{電球のスペクトルを撮影した画像から輝線部分を切り取ったもの}
\end{figure}}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% 消してよい
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


% 仮に\Apple があったとして、12.5cm、Hオプションであるとき、どう書きたいか
%   \Apple\SizeTen\ForcefullyInsert\Apple[]
%   もしセンタリングをトグルしたいとすると、厳しいか？
%   \NormalInsert\NoCentering\Apple["10.0"]\EndInsert
% Insert or InsertF
% SizeTen or SizeTwelve or SizeEight
% [FILENAME]
% EndInsert
